男朋友每次嚟我屋企都遲到代表啲咩？

叫佢十點半上嚟就十一點半先到
叫佢十一點上嚟就十二點先到
問佢點解遲到又話琴晚好夜訓又乜又淨
因為呢個問題同佢嘈過好多次 佢都改唔到

因為我屋企3，4點就會有屋企人返嚟
所以先叫佢早啲上嚟
夠竟係我叫佢上嚟個時間太早定點？

當你親人

代表佢一啲都唔重視同你嘅約會

姐係當我係老母啦

我都覺

都係扑嘢啫咁心急做咩

你錯啦 佢唔同我扑

你上佢到唔得架咩

通常如果對方係我冇咁鍾意嘅女仔，我就會成日遲到。（雖然好仆街，但事實係咁...）

po主，現實是殘酷的。

有時佢屋企唔方便

我明 其實我覺得自己都唔係話好鍾意佢，但係就唔知點解對佢做嘢好在意

咁你明點解你次次約親佢，佢都遲一個鐘啦 仲問

下 唔鍾意又一齊?

代表佢根本唔想上去你到,每次拖得就拖

其實講過好多次分手 不過佢係都要挽留我 講到好愛我咁樣但係嚟我屋企準時都做唔到 仲要而家佢都冇工返 suppose 應該身體唔會咁攰 所以我先好唔明白佢咁樣係代表啲咩

我都覺 明明而家做緊廢青 放假淨係想全日留係屋企唔想見我

關我哋撚事

唔撚關你事你又覆我

一個字
樓主好煩

你d膠po影響到我

每次約早一個鐘就啱啱好

可唔可以講下點解佢唔同你扑? 呢個係重點。

去你屋企咁on time做咩你話出街就唔同，煩膠

你都想我地講你男朋友唔重視你啫，你恨到啦
夠鐘訓喇，成日因為芝麻綠豆嘈生哂，收皮啦

說話又唔係咁講。on time可以見多啲。佢遲到成個鐘，變相見少咗一個鐘。如果真係咁鍾意條女，應該好好珍惜啲時間。